Buenas noches, envio el front-end, back-end, modelo y base de datos apuntando a todos a localhost y dejo la url del repo https://gitlab.com/cnieto1023/acme.git, de antemano muchas gracias por su tiempo
